做咩仲唔瞓呀？

此討論已完

人呢

爆咗post

仲諗緊有無人開返

覆唔到 以為又畀人bam

啱啱食完麥記番屋
好大雨

咁頹多一排好放低喇
你再頹,佢都唔會可憐你,為你傷心
受傷既只有你自己

有人開冇人入

輕輕路過...

食左咩餐

塵巴都開咗

點解可以隔post quote過黎

脆弱雞腿bell chan

咁話唔定我都係怪人呢
anyway幾時都歡迎你講

諗起eason首歌
若你喜歡怪人...

想旋轉

其實我係admin

同問！

我開先架

食完會脆弱

屌你老母亂bam人

本身已經夠脆弱

吹?

想食葡撻

叻啦！

抵你日日畀人屌

轉得咁快既
跟唔切喎

+1

m底

一齊推到1001

玉子將軍
提子特飲
明太子粉

負皮我嘅

關你撚事

葡撻個皮夠脆 黎緊好铃有優惠

有米

廳日你off??

不要再說了
再講就肚餓

日日未夠5點訓唔著 點搞

明太子粉好食？

葡撻山

打撚死你

點解會咁？

未返到屋企 垃圾小巴 等三架 三架都冇位上

Fatfat

MK?

明太子其實係咩黎

今晚食左

送返個畀你

抵你訓唔著

講下又信

要返工

準備返工了

明太子（日文：めんたいこ）係阿拉斯加鱈嘅魚子（包埋卵巢組織）經過加工醃製而整成嘅嘢食，好多時都會落辣椒粉辟腥，所以通常都帶些少辣味。因為朝鮮同中國東北都將阿拉斯加鱈叫「明太」，傳到日本後，呢隻魚嘅魚子就自然叫「明太子」。

4蚊20個呀

幾點起身

咁癲

你單手推到1001啦

老豆買左個幾百蚊既蜜瓜 點知仲難食過平時普通個d 有陣酒味咁

住邊

幾時啊

憎你

頭先未講完
我要向你炫耀
我冇肚腩
不要羨慕我

我好純情易信人

Why

咁早 要小心

抵你有女

fit到
d仔同女都比你溝晒啦

因為你食咗葡撻！

的確係
你終於講番啲人話
唔係鬧我喇
老懷安慰

仲以為係明朝既太子

邊有鬧你

定係20蚊4個

冇女仔中意排骨嫁

單手打緊字

on9完未

係咪打針打入去

咁小氣架

冇肚腩=/=排骨

冇

On9

唔知

呢句中肯

又恰

邊有又

雙手better

自己都整到

我又輕左
得番42
但我唔開心
想肥番啲

上緊堂好撚悶

係wayway

成日恰毒撚

點樣輕咗

用埋腳goodest

係邊度？

又陰d陰d曬自己瘦
42kg但係幾高先
米五?

係邊到返學

咁輕。。

早抖

女仔排骨都唔好睇

加州果頭

加州

失戀無胃口

why

失戀食好多野

睇下排骨成點架姐

米六五
唔好羨慕我

3點半啦！

有冇靚女鬼妹

咁真係幾瘦

女朋友對我忽冷忽熱

嘩 好瘦啊 唔好咁啦絲打

太瘦不了

因為身子差
體質食唔肥

係喎 你都要返？

拍咗幾耐？

屌呀同你一樣高 重你好撚多

其實我都好撚辛苦
我明你

一齊幾耐

如果你喺女人堆講呢番說話
應該會比人大巴大巴車返黎

實有嫁周圍鬼妹搵一兩個靚唔難
不過自己唔鍾意鬼妹

Offfff 但早起

屌你老母 聽日10點堂但訓唔着

做多啲運動！

啲女成日盲目追求瘦

笑乜笑

望下都好嘛

我係情緒病影響
之前嚴重到 每次食完野都想嘔
依家叫好小小 唔再反胃

咪即係冇off

3個月

走啦

唔知笑邊樣好

咁嚴重

都有朋友咁 之後瘦咗超多

放心，我係無食嘢都係咁嘔
希望你快d好返，唔好受影響

啲骨好核突
瘦嘅人姐係咩？
姐係前後有兩個背脊啊damn

所以咪要瞓！

一開頭係咪咁

果頭仲好熱情，係咁同我吹水
過左幾分鐘就開始對我冷。講咩都係嗯同哦

有冇咁誇呀

去啦

係咪未穩定咋*

但我想肥啲身子好啲

樓上笑既RIP

唔係。

我願意分d脂肪俾你

唔得閒 或者有更重要既人要覆

你呀

咁又幾誇張喎

個人放鬆d
唔好成日諗唔開心既野
要搵方法令自己開心

會點

早抖了

我都願意

幾時開始係咁

凹落去添啊

比佢打死

佢成日驚我會走。我會離開佢。
但明明我已報晒我會做啲乜。去邊都同佢講
連其他女仔都冇傾過計。

好撚唔開心

一齊食肉

係當面。一齊行緊返去。

生命邊有咁脆弱

如果佢會驚 又點會hea覆

岩岩睇完屍殺列車

生命好脆弱

好
你開心就可以

因為失戀

乜咁多人失戀

邊個會打人？
我要小心啲佢

唔會咖

就係會先咁。
我可以點做先令佢唔驚？

咁可能佢好攰 有時我都會想兩個人靜靜地咁行

嗯嗯嗯

坐左幾耐

你好串喎

我細個
淨係食菜
好憎食肉
冇咩營養 搞到咁

唔錯
但無咩特別..
可以唔洗試
野飲都唔係好好飲..

我都係....
聽日仲要番學

驚仲點會咁樣

世上竟然有人類細個係鐘意食菜
應該要拎去研究

夜訓嘅原因 我諗好多人都係因為失戀 或者唔開心？

串過馬撚

唔通係你自己？

我都係你女朋友果個角色
好無安全感

可憐人
比你講完之後冇晒食慾

改變下飲食習慣 乜都食下

好肚餓 好掛住你 你電話息左 唔知你係邊呢 你唔係隔離 我訓唔到 好掛住你

我好善良,唔打人的

想知點解

你無左食慾
咁我今日做左件好事弓弓

依家食肉都要揀黎食
海洋 除左三文魚之外都麻麻地
豬牛雞都食好少
食最多嘅肉 係雞翼
我同雞翼一定係真愛

真
食宵夜肥死

你善良？
咁我應該係聖母

雞翼都係皮多肉少
三文魚我都鐘意食

聖母唔係排骨人黎

點解係埋一齊需要兩個人up頭係兩個人嘅決定 但分手就係一個人自私嘅決定

好想瘋狂食三文魚

夠唔夠蛋白質架
你講既野完全刺激唔到我胃口

可能佢好瘦 你唔知姐

不過好似多蟲
三文魚真係好正
其他魚我都唔鐘意食

下個會更好

總之唔係排骨

食蛋係咪就會有
好中意食蛋

可唔可以話我知 點解男人就算有另一半都會入啲tg群 講學生妹講mk妹 講叫雞？成日睇啲網紅大波妹相 日日send十鳩幾張比俾佢啲frd 係我唔夠好？

元朗

你都講到報備晒佢都仲係咁，我都真係答你唔到點解
係咪佢上一段太傷呀？

利申：我自己都覺同無安全感既女仔拍拖係好煩既事

咪肥到我咁囉

我以為同你前世都係打對台
終於有樣野諗法一致

有呀 烚定煎定炒

三樣都中意

仲有蒸都正

本身有入開掛 利申我冇 幫唔到你

等天光車

問得好好
維持關係係要雙向
令關係破裂只需要單向
做唔到雙向既維持關係
咁關係破裂就係必然既結果

未玩夠姐，邊關你事

4年幾 佢一定係一齊左之後入 知道左好撚失望 好撚傷心

我唔係佢
但真係好辛苦我都明

"sap"?

水蛋 開始肚餓了

除左叫雞,其他都好正常

不嬲諗法一致

咁你有冇同佢講過呢個問題

訓唔著 我都唔知點解 要好攰先訓到

Yes

12點半

咸蛋都好正

真係？我真係唔知 但我身邊好多男仔fd都唔會有依啲group 佢仲要話叫雞果個係純粹入左 但冇睇到入面啲msg

真係不嬲咩

不了
蒸/煎

搵日夜晚落去跑廿個圈 返去沖完涼即刻大覺訓

我話係就係啦

皮蛋

咁應該起唔返身

叫雞唔得
但男人之間總有一個group係for send j圖
呢個就可接受

你都是怪人 咁岩既
其實我非常美

全部都

未分手前我成日凝住我ex根本唔愛我點點點
但分手後，佢同我講：我比你想像中愛你好多

但佢做既野真係睇唔出佢有幾愛
到而家我無感覺架喇對佢
但仲係好掛住身邊有個咁既人
可能太多第一次經歷都係同佢一齊喇
好掛住成日夢到佢

而頭先我決定唔再俾佢睇到我既野
希望你地會讚下我做出呢個決定

都係8000m姐

有阿 講完話唔會再做 但一而再再而三 我已經好攰啦 成日想放手 但唔知點解放唔到手 一搵我 我就心軟 我知道自己好冇撚用

aggga

男人一齊唔講女講乜
叫雞group咩純粹入左就擺明呃你架啦

我要靠飲酒
但日日咁飲都唔係辦法...

我冇喎sor

傷心酸辣粉個皮蛋 啊嗚
諗到就流口水

同病相憐呀ching 放棄吧啦 好似我咁一齊翻都係冇好結果

你係初戀 佢唔係？

長知識

我都唔想
真係很美

女人係咁
可能佢都知你係咁 所以繼續

聽到都想死了

Agger
唔信唔追msg囉

巴？好男人

當你開始懷疑佢
呢段關係已經慢慢玩完

口水汁
成地都係口水啦

男人唔睇女
我真係以為係gay
個陣成日偷睇男友個男人group
同佢傾個啲女幾正
我真係好中意睇女女

多謝

攬攬
唔好唔開心

蟹姐

啱啱同完個ex唱K
佢飲醉咗 返咗屋企先
利申散咗一年幾

大家都唔係大家初戀

8k都跑唔到點溝女 利申我唔得

又要食野喇我

係
果下我真係好心痛好心痛
男人係咪唔會有玩夠既一日

未試過同女朋友一齊睇女

我都知你唔想 因為我都唔想
又氹女仔！

睇下咩男人

兩個人？

真

咁佢覺得佢做左啲咩

浮狗

食多啲啦

咁總會有收心養性既一日

心地靚
怪人有怪人的好

會有玩夠嗰日
但未必係你等到既時候

樂趣黎
係咪我太麻甩

真，佢有叫過，自己唔敢
我答，我睇你未得囉
佢話，好啦，你睇我，我睇其他女

你又真喎 怪有怪好

好似係

佢，佢個女仔朋友加我
佢好似失戀，我只不過比人叫咗上去
一路飲一路好於心不忍咁見到佢咁唔開心
都唔知係未放低定係純粹因為佢係我個ex

好驚佢地會發脾氣 望都唔敢望

你地應該要試下

不嬲都真

唔睇得架

甜到呢

冇女呀dllm

晚安啦

唔好諗咁多 唔關你事架

咁渣架

我知，我知會出事
一切都係呃人

首先要有女朋友

之後未被人飛咗囉

我睇佢電話
見到佢係到flirt 女

我睇電話係我唔啱
所以我一直俾佢話我做咩要睇佢電話
話我唔尊重佢
佢flirt女既野佢都係輕輕帶過就算

有問題真係要解決
而唔係學我ex成日話：我訓醒教就咩都唔記得
真唔記得假唔記得 大家知喇
係你唔想解決用呢招逃避姐

早抖，祝好夢

啲女人好蠱惑

急咩啊
有嫁嘅總會遇到嘅
寧願等耐小小遇到個有緣人

咁我當時又真係覺得望住佢已經好足夠

咁係你比佢個感覺,覺得你冇所謂

所以好乖咁，佢走咗一陣，我先走
聽日努力返工

但係好開心可以再見到佢

咁我唔好彩
撞唔正佢想收心養性既一日
到而家我仍然覺得佢係我ex之中我最重視我最鐘意既一個

冇急過

分左手一直有聯絡？

無錯
啲女人 好撚蠱惑架
望都唔敢望一眼，望一眼好快，有排煩

個陣我男友( ex ) 好驚我睇完會嬲
見我真係冇野先冇事
我成日send女仔相比佢

輸200k 想死

唔岩timing都冇計
過去就由佢過去啦

佢最近呢個月係ig dm搵返我

我不嬲俾男人食住架喇
我好就男方

唔知話你大方好定咩好

食左安眠藥都訓唔到 根本唔想合埋眼 個感覺好孤獨好黑暗

flirt女就過份左
但根據我既觀察
女仔拍拖係會想付出好多而開心
男仔係想一齊輕鬆舒服而開心
慢慢耐左 女仔就會覺得男仔付出唔夠
男仔又會覺得女仔咁多要求好chur

你做咩成日挑戰人地
自問真係有另一半，真係其他女都唔鬼理
佢講就講我口花，情人眼裡出西施啊

毒撚唔會有女

錯的時間
遇到對的人
曾經佢同我咁講過

咁咪要改囉
就還就,但要有原則有底線

係咪失戀搵你慰藉
時間點都幾吻合

戒賭熱線

你已經中毒了

係麻甩
但我都會呷醋嘅

我就係放唔低
呢排做野都有野煩
我日日心情都好差

你唔介意男友睇？

試過望一眼 過左幾個月佢仲講緊

係咪好多女仔都好麻甩
睇其他女都唔呷醋,點先會呷醋

佢唔叫做失戀 成件事好長好煩 如果你地唔介意聽就比個機會我抒發下

有200k輸

好傷呀句野
好可惜

不如比我,當做善事好過啦

可以睇 但唔嫌棄我就可以
有啲係會嫌女友冇人地個波咁大
冇人地咁瘦咩咩咩
如果會踩女友就不了

曾經係最愛

我會睇
唔知其他人睇唔睇

有冇比人嫌過

我都想問呢個問題

d女人話就話無嬲，但真係會講你一輩
d女人，好撚蠱惑架
之前試過未一齊，我用睇女呢個話題同佢傾
一齊咗之後，每個都拎返出嚟，每件每件同你講，問你到底你同人咩關系
心諗：你都有份睇架喎...何況個陣我地都未一齊，家陣一齊咗，我連女性朋友都無曬，仲想點
唔會再衰係佢地手上

識諗

真係痴線架 平時又唔見佢地咁好記性

佢成日都覆啲女仔嘅ig story
重點係熟唔熟都要覆
我都女仔fd佢follow完又覆
呷醋呷到痴左線
然後佢一句話 咁我都係覆啲fd姐
（佢覺得呢啲係佢呢種social 嘅人要做嘅）

好誇張喎

我唔會知
因為都係講 我中意咪得

同你名一樣
一而再再而三
我好心淡
狗改不了吃屎

講真 我真係好尊重私隱 我知佢sc不停flirt女我都冇睇過 佢仲要喺我隔離覆親都打側部電話 知咩事啦ching

佢真係分到朋友 曖昧咪得囉
多數都分唔到
佢地覺得係正常社交既野係女仔眼中都係唔正常

新人walk in,hello

你生日就唔記得
呢d，你連打少個emoji都記得啊
佢有次仲睇我手機，見我識佢之前點樣同女仔傾計
佢睇完真係背得曬...
大佬啊...個d係兩年前既事，佢真係講到分手都仲講緊

點解你地咁忍得

咁大膽
你尊重佢既私隱 但係佢冇尊重到你

最好笑係佢自己同我講話有個女仔
明明唔熟 但個女仔好中意搵佢傾感情事
咁自然會呷醋啦
然後佢又真係同個女仔愈黎愈fd
如果唔係個女仔有男友
我真係會以為佢地有野

叫聲浮雲哥先

佢冇嫌我 但我就硬係覺得佢只係唔開口
我係啲好自卑既女仔 覺得自己好多野都唔夠好
有試過好聲好氣同佢講 睇還睇 唔好一開ig tg就全部都係依啲女 我心都唔好受 覺得自己唔夠人好 想佢會體諒下企下我角度到諗下我既感受 但始終冇人理鳩我

男朋友因爲工作嘅關係 無得成日見 同埋無得公開 我就仲讀緊書
其實我都好想好似啲學生咁 日日可以見 可以公開
然後我就係諗呢啲野 佢全部都經歷曬 我好羨慕同佢有過呢段日子既前度 點解佢地擁有但我無 佢係我嘅初戀啦
但另一邊我又會諗 佢都會話 係前度令到依家既佢有成長 變得更可靠同更好 唔需要羨慕以前
唉但自己一到深夜就會亂諗
你地會唔會都會羨慕另一半以前學生時期嘅前度 可以同佢成日見又無咁多壓力

咁你由佢?

我曾經同佢一齊 分手兩次
一次係一齊咗一個星期就收皮
第二次就係一齊咗一個月 之後先收皮
係第一次同佢一齊果陣 佢其實係單戀緊一個男仔 我只不過係一個救生衣
係第二次再一齊 追得佢好辛苦好辛苦 結果佢分手果一刻都係單戀緊個男仔(散咗一排先知)
分手嘅一刻 曾經將所有錯放落去自己到 誰知道 fuck you bitch
原來你最愛嘅從來都唔係我
連今次都係為咗佢 但係我都依舊為你痛心

基本上都係嫌個背脊

未就係，正常情況我連電話都無埋

點解你仲忍到
我真係做唔到
佢聽女仔錄音我會塞耳扮聽歌望窗睇風景
係到扮無野
我係因為唔想嘈
知道嘈完 都仲會係咁
但實質我好介意

痴線 我有咁好記性就入賭場搵食

咁都係ig tg姐
唔洗咁上心喎

係咪真係咁平呀

冇車翻工

你廢

你幾大先

有男友...對我黎講都係唔會因爲咁而冇左戒心
可想而知我幾無安全感

條命都冇埋呀

睇完咪盞自己更加唔開心

呢個好唔尊重
我ex又係呢種人
唔會企係我角度諗下嘅野
係咪我地放得佢地太寬
所以佢地就得寸進尺

佢當年未夠歲
唔係真係帶佢入去發達
flirt過咩女，同人講講過咩，再同佢講過咩
全部拎返出嚟講，真係唔好信d女人

佢係做老師?

無所謂，我有錢買過部

記住準時呀

我明呀頂 係好介意 鬧交鬧過 喊嘅喊過 再鬧咪繼續傷感情 最後就好似宜家咁分手

規則黎 幾大都要叫

係
唔係教你做個管東管西既女朋友,咩都發脾氣話唔鐘意
但係原則同底線應該要認真講清楚

ex is the best

睇黎你未放低晒佢

無錯
不過自問，費時搞咁多不必要既麻煩
一齊咗已經無flirt過女，無聯絡到其他女仔fd
咁人地主動搵我，我都hea過算
點知，會搵返幾年前既嘢講啫
都係個句 d女人 好撚蠱惑架

唔係做老師啊

我都唔知 但係佢搵我嘅時候 我都會有再次心跳嘅感覺

因為個女仔我都識 都傾過下計
又覺得佢唔係啲咁嘅人

分完手就自己傷心
到而家仲喊苦喊忽
發夢又唔知做咩成日夢到佢
我真係好攰

真，底線唔可以被人挑戰下限

浮雲小朋友你好

gj

咪係 所以唔明點解咁多又flirt女又盛 佢地都忍到

佢都係咁講 話 都唔會溝到架啦 但其實 係真係正常？我過份敏感？我覺得佢講依句姐係代表佢覺得自己冇可能 但如果有機會佢都會簡嗰啲女而放棄陪佢咁耐既我

啱啊
淨係覺得女仔亂呷醋 亂發脾氣
但又唔知我地忍左幾多野

你好愛佢咁..
唉 好明你同情佢既心態

我係叔叔黎

你真係諗太多

即係溝得到就會狗衝？

可能係 但我又唔敢管佢太緊 我怕佢會離開我

因為唔知你地為咩而呷醋

永遠淨係得自己喺度喊 人地根本冇give shit 點解拍拖拍到咁 自問自己真係毫無保留咁愛佢

對任何人都好少少既戒心都要有
當俾個心理準備自己

你地啲巴打最興係講
同男人冇分別嫁啦
只要唔係大波就係男人

我諗佢地家陣個情況係忍唔到，講完都無用個種

點解我搵唔到你地咁既女朋友

其實一段感情有咩唔好開心嘅位,大家應該拎出黎傾下,解決下。如果唔係慢慢就會積怨成恨,感情gg

我又無聽過喎
身邊好多fd都係睇腳，之後樣，最後先波

可能係 真係諗唔明男人諗緊啲咩 好辛苦

ching開地圖炮

無架啦，算吧啦

毒撚FF:最好咩都有啦

我覺得你無諗錯..

我睇波先

女人諗野仲難明

唔怪得冇女

一個都打唔中

我明，我真係明

我ex同我解釋flirt 女果陣都差不多係咁

我：你唔覺你咁樣講野 作為朋友關係好似over左？
Ex : 我就係知佢地唔會鐘意我 當我贏笑所以我先咁樣
我：你有冇諗過人地就可能因為一句野而覺得可能有機而鐘意左你？
Ex : 一定唔會囉

我無講野 根本道理係晒佢到咁

果陣佢同女仔朋友講：如果我同你表白你會點？
先生 你有女朋友架喇dllm

ahgga

我都係唔敢管太緊
純粹係自己覺得自由都要比下嘅
唉 呢啲咪係 我地為佢地諗
但佢地唔會為我地諗囉

簡單啲講 你個個同我ex一樣
唔夠愛你 甚麼可能得中意
愛係會自動識體諒另一半

算喇，我覺得無男人會要我

可能個女仔完全唔識佢男朋友d所謂女性朋友 佢男朋都冇介紹過 咪覺得佢暪住佢跟住咪呷醋囉

拍拖就係要經歷七七四十九難,先收成正果。你試下同佢溝通下先啦。

好想放手 放生自己

我會一句講埋去，咁即係我同其他男人咁講都得啦下嘛？

咁我係咪有機

講笑 唔想再拍拖住

點解我搵唔到你地咁既男朋友

我何常不是比人叫叔叔

又唔會，難聽d講：百貨應百客
真心，又可能係你睇唔上人地
唔好亂諗啦

Hi

當初我比人飛都係覺得唔想再拍拖
諗返都覺得on9

曾經嘅最愛 仲好記得 分手果晚專登入去大埔佢屋企樓下 之後佢唔落黎 最後on99飛的返入屯門

最好你做到，真心
無限刷你底線，放手，放過自己
下個會更好

Ok做唔到朋友

我明白啊 好多位佢都唔想但無何奈何 唉佢做野個人已經好攰 有時候我都唔想佢煩多樣野 但我又真係會唔開心 唯有自己調節下 多謝你啊

就算條女肯定會當佢講笑
佢自己講嗰陣 自己個心又點諗呀
同埋人地知你有女朋友 見到你咁講又會點諗呀
同埋講笑一定用啲flirty既說話咩
擺到明係藉口啦

拍手是靠雙手,單方面的付出不一定有回報。

果種感覺
好無奈好無助

唔好咁啦 雖然我都覺得我係咁

你絕對有機啦
最緊要好好對自己，時間到，就會遇到對的人
加油加油，你得既比d信心自己

鬧緊我on9?
不過係我信唔到男人
廢時再害人姐

搵我啦

伯伯

樣,波,腳

正路係咁玩

完全明白 佢之前同佢個女仔朋友講叫佢擺係倉鼠係佢到 佢幫佢養 得閒上黎睇下佢
我屌 睇睇下上埋床都唔知咩事啦下話 九唔搭八

我都明

我話自己得唔得呀
成日覺得我鬧你係咪有被害妄想症
點信唔到

以其人之道，還其人之心

同你搵工一樣,你代入下就明

搵下我都得

望女永遠都係望左波先

所以我果下無同佢嘈
因為我太鐘意佢
所以我真係好珍惜佢好就佢

最後，仲搞到自己好卑微

其實佢都幾過份

唔好咁啦，你地咁好
未遇到會珍惜你地既人啫

差唔多

呢樣我信嘅
之前個個男友我都以為放低唔到
最後咪又係愛上左之後個個
但我寧願自己唔好咁易愛人

唔開心個時有人陪住係易d中招

我也想開,依度d絲打以性格來講算中上,點解要選渣男,一點也不明白。

係
變得太快喇
呢頭話愛
個頭就唔愛

唔好同我爭

得閒上黎撚倉鼠
順便撚埋佢咋掛

證明身邊太多腳膠

我當初分完手都話世界上無女人係好
當ex搵返我 我咪又仆返埋去
最後又分多次手 不過今次我認衰

所以我痴女女算

有時唔係唔想訓
但係一諗起同佢以前經歷既野
我訓唔到

咁玩好易中伏

因為港女多數冇波

借個位黎痴下

雖然唔係特登...

我再分手之後都仲係放唔低
我係咪無得救

復合真係好難有好下場

你真係唔鬧唔得
其實感覺既野係咁,男女都一樣

中槍......

搵下一個經歷更多 呢到有好多荀盤呀

咩意思

好好愛自己最緊要
帶眼識人係真

好葡萄

你係咪未比人屌過

夠喇
再講波
我郁手嫁

你係果種男友ig只能有你的人?

點解仲可以犯賤到ig搵佢

呢句先係地圖炮

果陣我哥知我搵ex 同我復合

佢問：點解你要搞到自己咁cheap？

我愛佢我想架口手

郁手做手術

係好難架 我當初有改善到自己
但慢慢又變返之前咁 令佢對我無信心

11/10

勁撚過份 忍左佢咁耐 但都走唔到 淨係識日日咁喊

朋友

同你真係好似

你個名想點

佢上年九月同我分手
早兩日同我講搵到新男朋友

但係我發現我原來仲未接受到

一樣咁諗

分左手之後
我地unfollow左大家
但一個月後
佢用第個ac follow 番我
而就係頭先 我remove左佢

我希望自己向前望

日日喊有咩用
咁樣反而令佢覺得你煩

得閒要練下 絞剪腳

啱呀

一年啦 係時候放低

梗係唔係喇
我唔管佢社交（正常社交）

想點

叻女

唔搞笑咩

真，加油！

如果咁容易放得低
我呢一年應該會好過啲

不過可惜
佢可以
我唔得。

天下男人一樣_

握個手先

你問完之後覺得唔搞笑

一樣好
佢地係狗唔計

所以咪自己喊唔俾佢知

咁未問之前你笑咗咪好

作為男人，我表示：我認同

何必呢

我7年都未放低到

我唔認同

我都好想好似你咁樂觀 比希望自己
其實一年幾前 我都好似你咁咩都唔理 向前望
誰知道佢開第二個acc去搵我

唔知點解覺得有啲痛

蛋蛋不保

我知道 所以我喊唔會比佢知而係個心真係好痛好痛 無處發洩淨係可以用眼淚黎舒緩下個情緒

啱 唔可以做到自己咁cheap
我正式分開前挽留夠喇
叫佢唔好後悔
咁樣之後真係要向前看
唔可以輸比佢 型番一次

佢可以 你都可以架 要信自己

下.....唔準你咁樣呀

除非你係有南丁格爾果種大愛,否則你內心點都會un住un住。為人定為自己,堅持定放手,無人教到你,年輕不是永恆,絲打自己加油努力

但當初係你講分手？

咁耐 乖啦

鐵蛋

等緊早更睇洗唔洗開工

好狗...
我真係好想打人

我粒蛋鋼做

Wuwuuu攬攬

咁早起身等仲慘過返工

剪甩你個頭

又話唔會打人

有冇波真係咁重要？

我支持你
好多嘢都會老會變
雖然唔係話唔睇樣，正正常常未得囉

好多男人唔介意既 唔緊要啦

佢有養貓貓既
個ac係擺佢貓貓既相
佢用貓貓ac follow 番我
因為我都好錫好鐘意佢兩隻貓
俾佢follow左一個月左右喇
我都係覺得要放低佢

當然，又唔知要用幾耐了

咩頭

出黎鬥硬呀

搞笑
Like it

可惜唔係不鏽鋼

我成日喺度諗 當一個人根本唔care你嘅時候 點樣做先係對佢最大嘅報復

上熱門

明姐係有答案,有答案就寫低佢,空有在腦海只是想法而已

格劍聽得多 撞蛋真係未試過

笑多啲好

都幾

你諗報復其實最傷係你自己

唔怕啦 咁你食肥啲儲對肥仔波

鍾哥哥仲未瞓

巴士公司 差唔多啦

唔打真係對唔住自己

係佢講 當初我以為佢一定唔會搵返我 點知佢會
到今次我覺得真係唔會啦

求取暖 我都2年

唔好晒時間去諗報復啦 搵個比佢好既人 你又開心 佢見到都唔好受

同隻倉鼠上床 㡌事的

浮雲哥不嬲高汁

放心
唔係你最細個個

咁你對唔住自己好喇

咁係咪想格劍

非gay 但可以一戰

手指頭

已經有

要灑脫啲啊ching!

正 多對波玩

食左早餐未 開工注意安全

頭先升級完ios12
感覺非常良好！

講就易

再細啲個個

講易做難
明白的

女仔中招的藉口

肥仔波

可憐人

已經係最細

扯扯地

Jaga

兩個人加得一對

頂...
幻想左陣個畫面

有時候會有種佢重要過自己嘅感覺哈哈
我會㗎啦 你都係啊 仲唔瞓嘅

要識過個新嘅談何容易

你話咩咪咩

我仲升緊

你地唔覺得單身好爽咩？

好嬲

我就正正係呢種人

點解？

嬲到醒咗

腳係小食,波係甜品,樣係主菜

小心人乘虛而入

當你無另一半又無朋友
你就會想有人陪

咁你都真係好嬲下

連自己結婚嘅日子都控制唔到

我咪冇另一半又冇朋友

真
不過單身真係自由

耐左就自然調轉
圍城

毒撚識唔到人

花瓶破了點補都會漏水

咁邊個控制緊？

少少啦

我覺得我而家唔啱拍拖....
會搞到人

我唔知可以點報復

你個id好靚

腳先係主菜
之前返工有個女仔成日黎問我野 開頭都覺得佢幾靚
點知有次出街見到佢隻腳重粗過我即刻不了

我屋企人

咁唔好拍咪得

我欺騙過自己可以
但係最後變到要靠藥先可以過番正常生活

我都係呀
講起無朋友又一大段故

我俾以前女朋友搞到冇曬朋友

人大咗朋友就唔撚重要

重要架

識得多人又點 真係個個都啱㗎咩

你隻腳本身幼唔幼

出街試下就明

可以點報復 你話我知

單身番個2-3年先喇
算命話我2020會遇到穩定既人
希望經歷咁多野既我真係搵到個穩定既人

機會大d

先斬後奏，理撚得佢

好嬲 但一路講又喊

佢管到你咁..

慢慢嚟吧 你大把時間

正常size 有踢開波

我明

係啊

點解想報復？

慢慢講啦

得閒鬥波 我係香港碧咸

慢慢唔急
等你

莫生氣

我唔敢管到人地咁樣

成日嫌自己唔夠外向 識多啲朋友都開心啲啦

Agger
想有依靠
但又諗都係唔拍拖好

我本身咪係咁 紙都入撚埋
但我唔想我男朋友之後無咗屋企人
我就不嬲想X甩屋企人

唔明 講白啲

係唔應該管到咁
拍拖真係不了

想拍就有咩

女仔嘅話
享受下比人追都唔錯

Handle唔到拍拖
啱啱先傷完又未好番

法官大人,我反對

介紹黎

聽朝應該返唔到工
對眼腫撚到

男朋友屋企人控制緊？

原來係咁...
咁就煩d，你男朋友點睇先？
我覺得呢d係兩個人既事..唔好喊唔好嬲住先，慢慢講

但你俾佢管到咁

可能驚自己唔係認真
唔好hurt親人

fifa啦

男既就慘
比人追係咩感覺

已分手 成日講分手 講完又走嚟我樓下喊

too long,7年前嘅野我咩都唔記得

講咗 我惟一pre-wedding 用返佢D錢 係咁多

Ok 留下你的psn

啱呀宜家拍實當人水泡

唔係咁易

嬲到醒真係第一次聽 橙

煩，好煩
唔好諗咁多

識貨
但重點個女仔有冇波

又俾人話收兵架喇等陣
我成日成為女士們既眼中釘

我屋企人
佢老母臭閪

當你多朋友又會好煩㗎啦 知心嘅兩三個就夠

成日講分講講下變左真分手？

佢講完又要後悔 講到我對佢都冇乜感覺

廿幾歲人仲震被人控制 覺得自己好慘

冇朋友

而家好多男人對腳真係幼過女人
好誇.....

真係幾慘
不過有時老人家係結婚上面真係有d執著
寶貝女結婚嘛...

我寧願煩啲 多幾個酒肉朋友都好呀

兩三個都無....

你對於波都好執著

男人太瘦唔好睇

我都唔知點解會咁耐

排骨

就咁同朋友踢定咩

明既
好細路女咁

肚唔舒服

你有我

女人太瘦都唔好睇

去廁所？

用哈姆太郎幻想?

好羨慕想有人陪即刻約到人陪自己既人

me too

等我做你朋友

直頭奇怪添喇

我有個中同 男黎既 隻腳幼過我隻手咁濟......

肥肥地先好攬

係呀！！！！

你都等我嚟

幾時變左你

多謝你

我屋企人叫我男朋友老母阻止我地結婚
好撚失望

好似我咁

就咁同朋友踢 我好廢

屌
我又係

絲打,我單身狗不用加油

努力睇小說加爬文中

咁呀 算啦

肥肥地通常都都大波

我記得我同朋友講一句唔開心
佢會出黎同我飲酒

男女都係 鐘意mit同摸摸啲肉

咁我可以興幸嘅係我仲有d隨傳隨到嘅真心朋友

嘩 山竹堅吹得走佢喎咁

叫得Carvajal勁極有限

我都想飲酒

咪FF啦

下，痴撚線架？
你男朋友老母又聽佢講？你男朋友點睇先？

有呢種朋友真好
好好珍惜

自己屋企人都咁

羨慕

比我攬下

真係有架

成日俾人meet

飲jolly sandy都醉到起唔到身

男友出軌都係咁

無論咩方面都係啦
睇咩小說啊！有興趣！

啱啱先飲完

見你係絲 好喇

有無搞錯啊....

睇黎巴打 好鍾意大波

一定好好meet

係咪叫joyce

記住男同女對肥肥地既定義好唔同

上次食左舊醉雞即刻冧左

女人真係....唉

我成日比人mit肉

認真有邊個唔鐘意

真㗎 但大波連帶手臂有肉 好難減

我要飲酒呀

摵得多會鬆

啱呀 佢地覺得我地太早結
一定要住咗一齊先好結
遲半年結真係咁大分別咩？？？？
待遇男朋友話我做乜決定佢都會支持

啲肌肉連住架嘛

軟淋淋好正架 好想揸

喺屋企毒飲？

你個邊又點玩
我訓之前喊到仆街 依家又喊醒咗

我想玩你肥仔波

同我飲
想玩「six中」

個心好似串左個洞,夜晚行街會突然間覺凍

講還講唔好貼圖

秋冬更加寂莫

Try try

男朋友成日都揸

秋冬自己一個涼涼地喺河邊行好爽

睇你點對人嫁姐
出街當朋友咁出
唔會有任何錢銀瓜葛
到feel到人地想追自己
就會不自然冷淡
去到表白
就直接拒絕 廢時拖拖拉拉比希望人
應該好少會比人話收兵
不過當知道人地中意自己都會偷偷地開心
證明自己都唔係咁差姐
有時覺得自己都幾絕

一定會
佢唔開心 我又會陪佢

毒撚可以點

我都唔想 最近成日天光先訓得著

好白滑架

自己食飯行街睇戲
已經慣晒 塞個耳機
應該話 我都唔想習慣架
但唔到我唔習慣

三樣野缺一不可

骰盅

唔好咩

Come on

老蘭歡迎你

塊面好彈

你地係咪全部都好靚仔靚女

因為有朋友踢球隊
心諗可能睇波見過都未定
好在

咁唔同你飲了

我要報復呀屌

不要提了
一諗起個畫面就頂唔住

唔靠愛?

你男朋友好幸福

堅爽呢

一陣大波 又yim人肥

吹海風仲爽

報吧

耐左就唔好架喇
交心識朋友最後無疾而終既感覺
試過幾次就唔想試弓弓

唔使返工？

我都想我係

多friend子

其實大部分男仔都中意有小小肉地

第到都好彈

又唔好咁冇自信

我可以點報呀屌

唔好ff咁多 傷身

我都中意渣男仔個波

你咁瘦咪又係有人追

未去過

佢地既肉地係
瘦底大波

唔知 做咩要報復 咁你地咪冇分別

我好型架

哎呀比你發現咗

咁就要試下

喊醒左 好辛苦
咁你男朋友本身想唔想結婚

我係咁
性格好悲觀

試過冬天坐係海邊等fd
聽聽下歌唔小心眼濕濕

Best fd男友黎 陪我best fd睇波咋

Feel到

我都係

肚腩

改下好 拍拖好辛苦

我肥又無波咁點搞

識唔識睇波架你

好過一齊左之後
佢都唔珍惜你

啪啪聲

因為你冇

幾肥幾冇波先

會睇波既女仔真係加分

好幸福

唔係嫁
啲男人中意好攬

一齊踢呢咁

好難
我都想改
但 真係好難

加上自己最近真係太多野發生左

係咪真㗎 我一陣都唔信
男仔fd話唔鍾意女仔筷子腳

唔識路

有波咪好攬

睇野樂觀啲 我覺得連個世界都唔同咗

同我玩

161 50kg

還好啦

筷子腳真係不了

重正 小不免有身體接觸

yes
未到肥

咁你呢 唔係就來要起身返工啊嘛

出街一望完波要即刻pan上去望下係咪大陸熟女,係嘅馬上delete,唔係 又靚的話就pan向下望腳

共你在一起機智沒有用

打埋fifa呢？

推啲肉上去

淨係個胸個肉囉

一野鏟到佢仆街

又好多人話我好攬喎

去到就識㗎啦

好多人攬過你？

唔識
依家都多左睇 算係學緊？
但我會睇到入哂神
唔會咩都問一餐個啲人黎
我比我fd話我睇到 叫都冇反應

驚你冧

仲有pat

兩個一 到你

有冇幫手推先

點同你飲啊
咁渣

差不多啦

我無控制人地人生喎

Ex ar fd ar咁囉

咁都好d
肯睇波既女已經好好了

又會有feedback咁搞笑

係 成日比人話 你肥啲應該會好睇啲
唔係串定咩
太瘦真係好肉酸 我自己覺得

我真係未見過女仔打fifa

有啲30歲OL姐姐都好正

再咁落去真係變joyce

要試

咁點先有用？

我都想攬好攬嘅野

緊係想
我唔想佢同屋企人關係太差 所以delay

之前同理朋友出街
我會走左摸男仔個波
之後其中一對係夫婦
我問佢老婆 摸唔摸得佢老公

人夫

我都想知

驚佢唔畀毒撚入

你42kg幾高先
唔食飯,肉好難肥

我都覺
著短褲真係唔好睇囉⋯⋯

如果一早沒有當好知己

又話自己肥

有錢女都有得你入

粗重野等我黎

黎黎黎

Sorry
一定大過你

點解女仔咁中意周街玩人個波
我地又唔可以玩返你地個波

我好勁

我都睇

賤人

巴打加油 希望你唔係返服務性行業啦 如果唔係有排堐

啲fd都咁講 然後話咩會吸引仔仔
但我心諗 我真係陪fd同埋幾enjoy個氣氛
不過香港地大把女仔睇波啦

肉食女係我係我

係咪呀

邊有人敢同你爭

啲人話喺連登識到女朋友 都唔知真唔真

但我仲係好嬲

窮撚 入場費都冇錢畀

咁點算？

出黎鬥大波

真 識到真實例子 快結婚了

打過 但好廢
淨係識鏟人落地

一齊冧

巴定絲？

咁誇 點見面

有前有後

好暴力

排下隊先

鬥唔鬥大袋

係 歐聯決賽出左去睇波先知好多女仔睇

三個四

好耐冇攬人

哇頂 痴女過我

Tg 谷聚掛

按摩得多先會大

2020你又去下囉

起碼識攻邊面已經好好

其實條八婆sponsor 兩個月租金仲多過sponsor我pre wedding

執你屍

修仙小說 女仔應該小睇e d

係
個日個個男仔個波
我都摸左

唔撚知

好正

冷靜啲啦好冇

都話一六五
不過正確黎講一六六 頭先打錯
咪講過囉

揸得多先會大

我屋企冇地拖 你估下點解

咁真係幾瘦下
食宵夜啦

有fd話好鍾意女朋友個肚個啲肉仔

玩過一排無玩喇
唔啱我

陪人去坐咋
你以為真係識睇咩

講嚟聽下

sorry唔記得左

我見過有人話
有啲女仔瘦得黎冇形
背面睇好似男人
好彩我未去到咁

肯陪算好

我前度都係
佢全家都鐘意我肉肉地
所以係咁叫我地結婚

161 50kg真係肉地咩

嘩你太瘦喇

即係冇人揸你

咁你都唔係好瘦姐

男仔有波好正
我次次都會摸
上次有個大隻仔
我摸埋佢復肌
我啲fd話我變態

好彩 多謝媽咪

雲兄 俾我搓下方可？

有心去陪已經好好
男人唔求咩 有個肯3點幾陪你睇歐聯既女友就心足

冷靜唔到
我要用到條八婆最多個錢
我同香港人嘅價值觀一樣都係得錢

同妹妹飲下

叫你估呀

就係咁就叫結婚啦

你係咪想講已經叫肥......

屌
同D女睇 係咁問問問
嘈到

你又知

收返埋個袋啦 甩緊毛呀

我平時睇都見有好多女女

輸左點先

搓where

唔肥啦

瘦啦

我識個對都係

好呀

你係？

又睇女

我表達唔好
有肉地係加分位
其他野都夾夾埋埋既

醉雞冧x2
啤酒ok
紅酒嗅都gg地

但我一向不喝酒

點解唔可以一班friend／自己睇
一定要人陪？

做咩散？

又話冇波

啱啱食完 又餓

我都覺得有啲過份

再食

勿相認

生蟲

金魚黎？

你抱唔起我架

又未到瘦....中等肥喇

如果唔係我做咩要舖黑色毛毛地氈

身子差啊

點正法

我比你地講到唔知道我係肥定係瘦

輸左就揸對方

係
有印象你好似有講過,但真係唔記得左

我鍾意飲你

頭先我講開果個前度黎
唔知你有冇睇到

乖乖女？

我做workout 係想練腹肌同埋想健康啲
好驚會又變瘦

沒有 咁算啦 無謂你講多次

之前有操開

唔會 我以前好瘦 做做下就大隻

聽晚 等你

好在都仲有pat

猴擒到呢...

可樂少冰

食多d肉囉

想揸

可樂啊⋯⋯

飲酒好開心架

無安全感 講完

食家x2

你無定佢無

奶呀

但我中意

佢 周圍flirt女

黎呀

咁練定大啲波啦

大你x2

可樂殺精啊

再flirt女就打死你

我未變態到要喺連登講呢啲

我以前中學踢比賽見到啲女女係到會踢得落力啲

唔會架

會忍唔到？

咁最後贏唔贏

想揸你多啲

我試過只係差距幾秒唔記得自己想講咩
打字打到一半 望一望樓梯 就斷左片

想玩你個袋

有時想同另一半分享下自己既喜好

不了